有冇on9仔係42巴士跌咗個黑色銀包？

我執咗比司機，佢話會交比站長

架車係往順利方向

冇

好似女黎

應該係，除非唔係

睇個款唔似